[突發][金鐘開始多人] 地鐵隻app唔係抄pokeguide而係pokemon go

利申: 今朝無炒車

放工經過金鐘一開佢個beacon app, 彈一大堆野已經想quit app

然後裡面個抽獎遊戲就真係抄足 pokemon go, 行埋個光頭佬附近先可以抽, 好似
捉神獸咁, 仲有埋2個鐘倒數, 似到十足

唔知老任會唔會又係見過地鐵高層跟住又出篇野

諗住抽下有咩咁把炮, 一抽就抽到$20現金券, 之後再抽第二個光頭佬pokestop, 又中$20, 佢全場有3個光頭佬咁我就執走左$60

垃圾公司派錢減民怨, 不過我受呢套

睇死你 pokeguide 2蚊都派唔出

跟pokeguide個定義, 根本抄到十足十, 老任快d告地鐵